羅志祥身家應該仲勁過香港乜野四大天王加埋

近幾年拍好多大陸戲, 又返大陸做好多綜藝節目, 每個節目都賺好撚多錢
一個節目賺既人仔應該都多過香港四大天王全盛期做幾個演唱會加埋既錢
身家肯定多過四大天王加埋
加上佢咁多年食盡華人演藝圈好多女神級靚女, 無人能敵
完全係人生贏家

最有錢個個陳偉霆

又靚仔 屌西又勁 又有錢 又有名氣 又識搞笑
根本就人生嬴家 有咁多女俾佢屌都好正常

今次應該有排賠

兩年後

屌豬:一切如常
周:who?

巴打心水清

係，佢真係好屈
通常靚仔嗰d又唔識搞笑，識搞笑嗰d又唔靚仔
佢又靚仔又搞笑，再加埋運動能力強仲有錢，真係搵唔到另一個男人可以屈成咁

五毛小子又出嚟spin

反豬既人只會唸到兩個理由去黑佢

1.台灣人但為左錢奶共
2.有女朋友不過係食家

唔會呀嘛？
羅撈左26年啦喎 中台都紅
的士陳剩係大陸紅

其實大陸人好多人唔中意港台僞人

傻撚仔嚟嘅，四大天王出左道幾多年呀？唔計拍過幾多套戲，齋計演唱會都多過鳩豬出show啦，論身家點會少過佢

D女排哂隊試光速屌西

你估人地賺咗錢唔識投資架咩當乜都唔識齋買樓依家都起碼賺十幾倍啦

btw拉

小豬一套綜藝3000萬人仔

成龍都得 點解唔吹奏成龍？

我成日吹奏成龍係香港唯一國際巨星
不過成龍唔靚仔又唔搞笑，仲柒柒地

，

一集

未計吹大，未計三份一交支那稅，未計要成個團隊分

嘩屌痴撚線

豪宅開多人p,
食盡ig女神,
真係此生無憾

去到依個境界已經唔在乎名利啦

你會唔會講，如果兩年後有人記得，你叫大家做契爺？

好難講
四大天王個個都衰唔同野
一個雷萬輸身家咁濟
一個要分左舊錢比前妻
一個做親老闆都仆硬街
一個就娶大陸雞養全家

你話係就係囉，反正我唔同意。